譚詠麟︰如日本不悔改，會將行動升級，罷買日貨

譚詠麟表示如果日本不悔改，他會將行動升級，罷買日貨。

譚詠麟出席活動，談及反日情緒，問會否罷買日貨？他說：「如果佢（日本）唔肯悔改都會。（開騷避唱日文改編歌？）歌迷鍾意聽冇理由唔唱。」

公就我贏 字就你輸
死瀨共屎忽鬼神邏輯

屎忽鬼

幾時死

講一套做一套

世界仔

啲偽人個個回歸前後兩副嘴臉

冇日本歌就冇佢譚詠麟，依D忘恩負義反骨仔，好意思認自己校長

97前拍埋哂D咁既戲

另外
星爺回歸前就國產 逃學 九品 串盡共狗清狗官場等垃圾
啱啱回歸 就上映套算死草
調轉頭串大英帝國法律垃圾

呢條友到底幾時先肯死

呢首歌係本地創作黎(劉諾生)

日本: 好撚驚

（開騷避唱日文改編歌？）歌迷鍾意聽冇理由唔唱。

垃圾共狗

仲有邊個97前上位既偽人無係97後投共?
好似個個都投晒共咁

垃圾當年咪又係靠日文歌紅

請收看民主歌聲獻中華

Btw我覺得又唱得幾好聽